[中醫]炸芒果雪糕係屬於熱氣、生冷、定濕熱？

有冇中醫巴打可以解答下

示意圖（網絡圖片）

唔可以同時都係？

可同時存在

邊到有得食

一個字: 毒!

同時存在

Why not both?

要睇食果個人身子

好撚毒

一定唔會係生冷 炸完唔會好凍?
正路濕熱

會抵消番架大佬

其實用藥我從來唔信中醫
但係熱氣會生暗瘡、凍水會加劇M痛
佢地又真係Tip得中

痴線

其實我覺得暗瘡係關你食幾多油膩嘢事多過熱氣
可以係嗰排個人熱氣 但冇乜食油膩嘢都唔會爆瘡

枝上自有本來翠葉滿佈，將花放上，卻也別致有趣。喜得蕊官笑說：「好姐姐，給了我罷！」鶯兒道：「這一個送偺們林姑娘；回來偺們再多採些，編幾個大家玩。」說著，來至瀟湘館中。黛玉也正晨粧，見了這籃子，便笑說：「這個新鮮花籃是誰編的？」鶯兒說：「我編的，送給姑娘玩的。」黛玉接了，笑道：「怪道人人讚你的手巧，這玩意兒卻也別致。」